突發：世界盃64場賽事免費直播！

唔洗錢 岩晒你班連登波台狗

澳門同大陸同氣連枝，世盃都一齊免費睇，強大了

做中國人幾好

我身為一個中國人而自豪

香港係咪好似都睇到個網上直播

正好似有link 睇澳視

求link

奶共

到時再搵啦ching

知唔知點解澳門咁多免費波睇？因為係方便你班人買波

一早話香港足球開賭個餅就會大

世界盃冇中國隊🤣

有中国隊咪唔撚睇囉

香港夠多人買，又唔見咁多免費波

其實早幾年有免費英超，係呢2-3年先cut左

我地澳門真係好屈機

Book定酒店

我要做中國人

我愛祖國

我是中国人

屌你 得香港要比錢睇
ON撚9

之前有埋英超西甲睇
痴撚線

次次係酒店d台都回帶psg比賽

香港馬會同電視台無掛勾，澳門果個以前何生架

有兩個澳視台

一個有英超 足總果d

一個狂重播

bein

抵呀,TVB播有22場,viu播得19場,d港豬好感恩

係，但係多人睇會lag

We are Hong Kong!

Macao, Chi-na

要錢又點？嗰少少，wfc

應該唔係好大關係，如果唔係英超都呢套啦

個政府多錢到係地方洗

有冇link？

乞link

呢幾年冇撚晒,走去買中超呢D垃圾

其實澳門一直都係免費
聽講何生買咗轉播權然後比電視台播
賺番幾個開

其實好似日本咁最正，
咁多間電視台組成聯盟之後超低價拎直播權，之後間間都可以拎訊號播，唔使比天價
係香港啲公司先咁on9爭餐死比fifa/ioc賺

免費比你，你賭波條數都係返度

大家唔使咁開心 到時會封香港IP

香港精神，賺到盡，同時亦俾人賺盡